一人一個直接摧毁你美好一天嘅時刻

我先 朝早返工行路聽到班中小學生講蝗語 嘈到痴鳩線

1

2

3

趕時間，出門口行到火車站先發現無帶銀包
仲有特登提早出門口有野想做，點知遇跳軌，比平時用多2倍時間先番到學

發夢同自己隻狗狗玩緊，
鬧鐘響
發現狗狗已經唔係到

返工朝早比人屌

ㄧ返到班房,就要睇人面色

訓醒發覺自己未做晒功課
要係校巴到做

好多小學雞

朝早返工行行下聞到二手煙DLLM

好多自我撚

呢個真係幾sad

冇帶銀包我都試過 真係勁燥

訓醒果刻

發夢同條女一齊 瞓醒發現自己冇女

冇帶耳機
帶左尿袋冇帶線

夢遺

呢個係美好的一天嘅開始

朝早勁撚多廢老火車頭

頂好sad

唔夠訓，格硬起床

早左出門口 諗住嘆個早餐返工
等小巴等到遲到

老豆朝早七點用吸塵機吸塵
平價機，好撚嘈果隻
果日要返工，正常八點起身
咁樣嘈醒燥到仆街，屌完佢之後完全訓唔返
(屋企人老左真係好奇怪 )

發現自己瞓醒嗰陣

同鍾意既人瞹味緊
跟住醒左

夢到幾年前同心愛既人一齊放學，並肩而行，有講有笑，行行下突然鬧鐘叫返醒，所有野都返唔到轉頭。

分開左就係分開左，錯過左就係錯過左
人生冇第二次，每次都係最後一次

我懂的

屌 我仲諗起嗰啲落狗屎嘅日子 真係令人一起身就冇曬mood

白色衫 比啲汁彈到整污糟個下
白色鞋 一出門/就返到屋企落雨

中雀屎

朝早morning wood, 痾唔到尿

最你最受既人同你講佢唔再愛你

發夢返學，悶到仆街... 醒咗，夠鐘返學

跌爆新電話

朝早準備出門口先發現琴晚唔記得洗衫

包屋仔奶開得唔好mit爛哂

打j射到周圍都係 然後發現附近冇紙巾

出門口喺lift俾人非禮

朝早照鏡見到自己個樣

早餐都未食 比人召左入房開會哦足成個鐘

落雨

我會放定一張後備八達通係公事袋
其餘時間，手機付款

係街聽到蝗語，支那人

有野想做係番去抄功課？

中學生 ？

媽，我試過 好撚hurt醒果下

打完飛機之後

一起身無啦啦痾幾獲爛屎